<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="46">
    <author>Fogdoggy45</author>
    <version>1.0.0.1</version>
    <multiplayer supported="true" />

    <title>
        <en>Ignition Lock Addon for FS19</en>
        <de>Zündschloss-Addon für LS19</de>
		<fr>Module complémentaire de verrouillage d'allumage pour FS19</fr>
    </title>

    <description>
        <en>
<![CDATA[
Tired of only being able to use one keybind to start/stop your engine with your controller? Fear no more
because this mod brings the ignition lock support into Farming Simulator 19!

Got the FS25 collectors edition ignition lock switch? No problem!
Want to use keybinds for your keyboard? No problem!
By default the game only allows to bind one key to toogle the engine.

Please report any errors at https://github.com/Fogdoggy45/FS19_Ignition_Lock_Addon/issues

Disclaimer:
This is a fork of Ignition Lock Support for FS22 originally by Dr4K4n and has been ported to FS19 by me!
The only AI bot I used to rewrite the script is Claude AI.
Go ahead and call me out, but at the end of the day, it's just a mod!

IF YOU PURCHASED THIS MOD, YOU WERE SCAMMED AND SHOULD DEMAND A REFUND!
This mod is only found on GitHub!
The original mod link is https://github.com/Fogdoggy45/FS19_Ignition_Lock_Addon

Changelog 1.0.0.1

- Removed Japanese translation because I realized Farming Simulator 19 doesn't support it in the moddesc.xml of every FS19 mod, sorry!
- Added French Translation
]]>
        </en>
        <de>
<![CDATA[
Hast du es satt, mit deinem Controller nur eine einzige Taste nutzen zu können, um den Motor zu starten oder zu stoppen? Keine Sorge mehr –
denn dieser Mod bringt die Unterstützung für Zündschlösser in den Farming Simulator 19!

Besitzt du den Zündschalter aus der Collectors Edition des LS25? Kein Problem!
Möchtest du Tastenbelegungen auf deiner Tastatur nutzen? Ebenfalls kein Problem!
Standardmäßig erlaubt das Spiel nämlich nur die Belegung einer einzelnen Taste, um den Motor umzuschalten.

Bitte melde jegliche Fehler unter https://github.com/Fogdoggy45/FS19_Ignition_Lock_Addon/issues

Haftungsausschluss:
Dies ist ein Fork des Mods „Ignition Lock Support“ für den FS22 (ursprünglich von Dr4K4n), der von mir auf den FS19 portiert wurde!
Der einzige KI-Bot, den ich zum Umschreiben des Skripts verwendet habe, ist Claude AI.
Kritisier mich ruhig dafür – aber letztendlich ist es doch nur ein Mod!

FALLS DU DIESEN MOD GEKAUFT HABEN SOLLTEST, BIST DU BETROGEN WORDEN UND SOLLTEST EINE RÜCKERSTATTUNG FORDERN!
Dieser Mod ist ausschließlich auf GitHub zu finden!
Der Link zum Original-Mod lautet: https://github.com/Fogdoggy45/FS19_Ignition_Lock_Addon

Änderungsprotokoll 1.0.0.1

- Ich habe die japanische Übersetzung entfernt, da mir aufgefallen ist, dass Farming Simulator 19 sie nicht in der moddesc.xml jeder FS19-Mod unterstützt. Entschuldigung!
- Französische Übersetzung hinzugefügt
]]>
        </de>
		<fr>
<![CDATA[
Fatigué de ne pouvoir utiliser qu'une seule touche pour démarrer/arrêter votre moteur avec votre manette ? N'ayez crainte !
Ce mod ajoute la gestion du verrouillage d'allumage à Farming Simulator 19 !
Vous possédez le verrouillage d'allumage de l'édition collector de FS25 ? Aucun problème !
Vous souhaitez utiliser des raccourcis clavier ? Aucun problème !
Par défaut, le jeu ne permet d'assigner qu'une seule touche pour activer/désactiver le moteur.
Veuillez signaler tout bug à https://github.com/Fogdoggy45/FS19_Ignition_Lock_Addon/issues

Avertissement :
Il s'agit d'une version modifiée du mod « Ignition Lock Support for FS22 » créé à l'origine par Dr4K4n et porté sur FS19 par mes soins !
Le seul bot IA utilisé pour réécrire le script est Claude AI.
N'hésitez pas à me critiquer, mais après tout, ce n'est qu'un mod !

SI VOUS AVEZ ACHETÉ CE MOD, VOUS AVEZ ÉTÉ ARNAQUÉ ET DEVEZ EXIGER UN REMBOURSEMENT !
Ce mod est uniquement disponible sur GitHub ! Le lien du mod original est https://github.com/Fogdoggy45/FS19_Ignition_Lock_Addon

Journal des modifications 1.0.0.1

- J'ai supprimé la traduction japonaise car je me suis rendu compte que Farming Simulator 19 ne la prend pas en charge dans le fichier moddesc.xml de chaque mod FS19, désolé !
- Ajout de la traduction française
]]>
		</fr>
    </description>

    <iconFilename>icon_ignitionlockaddon.dds</iconFilename>

    <actions>
        <action name="ilsMotorStart" category="VEHICLE" axisType="HALF" />
        <action name="ilsMotorStop" category="VEHICLE" axisType="HALF" />
    </actions>

    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="ignitionlockaddon.lua" />
    </extraSourceFiles>

    <l10n>
        <text name="input_ilsMotorStart">
            <en>Start Engine</en>
            <de>Motor starten</de>
			<fr>Démarrer le moteur</fr>
        </text>
        <text name="input_ilsMotorStop">
            <en>Stop Engine</en>
            <de>Motor abstellen</de>
			<fr>Arrêter le moteur</fr>
        </text>
    </l10n>
</modDesc>
