<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="46">
    <author>Fogdoggy45</author>
    <version>1.0.0.1</version>
    <multiplayer supported="true" />

    <title>
        <en>Ignition Lock Addon for FS19</en>
        <de>Zündschloss-Addon für LS19</de>
		<fr>Module complémentaire de verrouillage d'allumage pour FS19</fr>
    </title>

    <description>
        <en>
<![CDATA[
Tired of only being able to use one keybind to start/stop your engine with your controller? Fear no more
because this mod brings the ignition lock support into Farming Simulator 19!

Got the FS25 collectors edition ignition lock switch? No problem!
Want to use keybinds for your keyboard? No problem!
By default the game only allows to bind one key to toggle the engine.

Please report any errors at https://github.com/Fogdoggy45/FS19_Ignition_Lock_Addon/issues

Disclaimer:
This is a fork of Ignition Lock Support for FS22 originally by Dr4K4n and has been ported to FS19 by me!
The only AI bot I used to rewrite the script is Claude AI.
Go ahead and call me out, but at the end of the day, it's just a mod!

IF YOU PURCHASED THIS MOD, YOU WERE SCAMMED AND SHOULD DEMAND A REFUND!
This mod is only found on GitHub!
The original mod link is https://github.com/Fogdoggy45/FS19_Ignition_Lock_Addon

Changelog 1.0.0.1

- Removed Japanese translation because I realized Farming Simulator 19 doesn't support it in the moddesc.xml of every FS19 mod, sorry!
- Added French Translation
]]>
        </en>
        <de>
<![CDATA[
Genervt davon, dass du mit deinem Controller nur eine Taste zum Starten/Stoppen deines Motors verwenden kannst? Keine Sorge mehr!
Denn diese Mod bringt die Zündsperre in den Landwirtschafts-Simulator 19!

Hast du den Zündsperrenschalter der LS25 Collector's Edition? Kein Problem!
Du möchtest Tastenbelegungen für deine Tastatur verwenden? Kein Problem!
Standardmäßig erlaubt das Spiel nur die Belegung einer Taste zum Ein- und Ausschalten des Motors.

Bitte melde alle Fehler unter https://github.com/Fogdoggy45/FS19_Ignition_Lock_Addon/issues

Haftungsausschluss:
Dies ist eine Abspaltung der Zündsperren-Unterstützung für FS22, ursprünglich von Dr4K4n, und wurde von mir für FS19 portiert! Der einzige KI-Bot, den ich zum Umschreiben des Skripts verwendet habe, ist Claude AI. Kritik ist willkommen, aber letztendlich ist es nur eine Mod!

Falls Sie diese Mod gekauft haben, wurden Sie betrogen und sollten eine Rückerstattung verlangen!
Diese Mod ist nur auf GitHub verfügbar!
Der Link zur Original-Mod lautet: https://github.com/Fogdoggy45/FS19_Ignition_Lock_Addon

Änderungsprotokoll 1.0.0.1

- Japanische Übersetzung entfernt, da Farming Simulator 19 diese nicht in der moddesc.xml-Datei jeder FS19-Mod unterstützt. Entschuldigung!
- Französische Übersetzung hinzugefügt
]]>
        </de>
		<fr>
<![CDATA[
Fatigué de ne pouvoir utiliser qu'une seule touche pour démarrer/arrêter votre moteur avec votre manette ? N'ayez crainte !
Ce mod ajoute la gestion du verrouillage d'allumage à Farming Simulator 19 !

Vous possédez le verrouillage d'allumage de l'édition collector de FS25 ? Aucun souci !
Vous préférez utiliser des raccourcis clavier ? Aucun souci !
Par défaut, le jeu ne permet d'assigner qu'une seule touche pour démarrer/arrêter le moteur.

Veuillez signaler tout bug sur https://github.com/Fogdoggy45/FS19_Ignition_Lock_Addon/issues

Avertissement :

Il s'agit d'une version dérivée du module de gestion du verrouillage d'allumage pour FS22, créé à l'origine par Dr4K4n et adapté à FS19 par mes soins !
Le seul bot IA utilisé pour réécrire le script est Claude AI.
N'hésitez pas à me le faire savoir, mais après tout, ce n'est qu'un mod !

SI VOUS AVEZ ACHETÉ CE MOD, VOUS AVEZ ÉTÉ ARNAQUÉ ET DEVEZ EXIGER UN REMBOURSEMENT !

Ce mod est uniquement disponible sur GitHub !
Le lien du mod original est : https://github.com/Fogdoggy45/FS19_Ignition_Lock_Addon

Journal des modifications 1.0.0.1

- Suppression de la traduction japonaise : Farming Simulator 19 ne la prend pas en charge dans le fichier moddesc.xml de tous les mods FS19. Toutes nos excuses !
- Ajout de la traduction française
]]>
		</fr>
    </description>

    <iconFilename>icon_ignitionlockaddon.dds</iconFilename>

    <actions>
        <action name="ilsMotorStart" category="VEHICLE" axisType="HALF" />
        <action name="ilsMotorStop" category="VEHICLE" axisType="HALF" />
    </actions>

    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="ignitionlockaddon.lua" />
    </extraSourceFiles>

    <l10n>
        <text name="input_ilsMotorStart">
            <en>Start Engine</en>
            <de>Motor starten</de>
			<fr>Démarrer le moteur</fr>
        </text>
        <text name="input_ilsMotorStop">
            <en>Stop Engine</en>
            <de>Motor abstellen</de>
			<fr>Arrêter le moteur</fr>
        </text>
    </l10n>
</modDesc>
